
\documentclass[a4paper,12pt, twoside]{article} % добавить leqno в [] для нумерации слева




\input{../../latex/preams/pream}
\input{../../latex/preams/title_style/lecture}
\input{../../latex/preams/page_style/default}
\input{../../latex/preams/aliases}
\input{../../latex/preams/commands}




\usepackage{multirow}

%\usepackage{lipsum}

\title{Проектирование РД для подводных аппартов}
\author{Бобров Александр Николаевич}
\date{9 февраля 2019г.}

\begin{document} % конец преамбулы, начало документа

\maketitle

\section{}
Первая лекция на бумаге

\section{}


Высокоскоростные Подводные Аппараты классифицируются:
\begin{itemize}
    \item по калибрам:
    \begin{enumerate}
        \item малого калибра ($ <450мм $)
        \item среднего калибра ($ <650 мм $)
        \item большого калибра ($ >650 мм $)
    \end{enumerate}
    
    \item по схемам управления 
    \begin{enumerate}
        \item неуправляемые/прямолетящие
        \item самоуправление
        \item самонаведение + иннерционные системы наведения
        \item телеуправление + иннерционное + самонаведение
    \end{enumerate}
    
    \item по носителям
    \begin{enumerate}
        \item надводные корабли
        \item подводные лодки
        \item авиация
    \end{enumerate}
    
    \item пуск
    \begin{enumerate}
        \item пневмозапуск
        \begin{enumerate}
            \item сухой
            \item мокрый
        \end{enumerate}
        
        \item гидрозапуск
    \end{enumerate}
\end{itemize}


Классификация энергосиловых установок (ЭСУ):
\begin{itemize}
    \item двигатель
    \begin{itemize}
        \item одноконтурная камера сгорания
        \item многоконтурный
        \item средные
        \item ракетные
    \end{itemize}
    \item движетель
    \begin{itemize}
        \item реактивное сопло
        \item гребной винт
        \item водометный движетель
        \begin{enumerate}
            \item лопастные
            \item импульсные
        \end{enumerate}
        \item детонационные системы
    \end{itemize}
\end{itemize}



\section{}

























































\end{document}


